# README

https://ich-r-u.herokuapp.com/

## Installation process

* `git clone https://github.com/thp-grenobles8/s06_eventbrite_cle.git`

* `cd s06_eventbrite_cle`

* `sudo chmod +x ./install.sh`

* `./install.sh`

---

*Only 1 user is created through `install.sh`, modify `/db/seeds.rb` if you want some more*

---

C'que j'ai mal/pas fait :

* les routes, check `/config/routes.rb` si tu veux un challenge 

* le `users_controller` (celui là c'est le pompon je crois)

* `users#edit` et `registration#edit`

* des _views_

* des `before_action`

* 3H: la version en ligne est full buggée (installation en local vite fait avec `install.sh`, fais des copiers/collers des commandes)

* ... :^)


<small>grasse mat [ON]</small>